戒高登第五日

戒高登第五日
是咁的，之前有人話日日上高登會有脫髮，手震、心律不正常等等，五日前決心戒左佢，開頭四日都有少少唔舒服，
隻手會㩒左落HKG+上面，但理智話我知可一不可再，於是嚟到第五日，我無再想㩒落去HKG+嘅衝動，
我諗我戒高登了